50蚊上5000 可以嗎？(13)

冰封吧角球

I will be back

冰角

痴能線手足

想入埋5.5B

十拳巴 加油 等你強勢回歸

補左了安全啲

黐撚線

十拳巴加油！

lm

6.5s gel

真係冇c

俾多兩角

唔同路入嚟做乜

買左7.5細買多左少少5.5b

我係唔會咁仆街出細走去買大

有衝突咩

Gel定先

01:00 4:0,5:0?

我上星期入咗一百入馬會
見到出水又有時間就10蚊跟樓主
贏就用黎買六合彩
到依家都未洗入錢又每期都買到20蚊六合彩

樓主我愛你

豬緊幾舊了 你唔跟盤？
我以後唔跟盤
贏兩場唔夠輸一場

fatfat

好妒忌

齊羊

會唔會出多場

祝你好運 中1.2.3獎唔好唔記得我

聖馬力諾賭唔賭

塞浦路斯都-3

客+3 落飛落得好快

代表開10.5b

似水巴，今日係咪好似玩即場穩陣啲

諗下3：45算啦

樓主group仲有冇位？可加我入gp?

隨緣式跟 見到就跟
都仲80剩 但已經買咗20蚊六合彩
無限六合彩大法

一定 派一個有幾難

冇gp 得爐

睇下先

齊來練心

買左1舊水 9.5s 10.5s

買咗客係要驗腦

買+3?

12m

1:0

-3

再入三球！齊羊！

我買左半大only..

Thx

半大 上啊

又12m

買左角8.5s

2:0
4分鐘兩個12m

-2！！加油！

3:0開始瘋狂入？

好假。。。場波

屌你想買都買唔到

3:0前入左個4.5/5b

咩波

屌依家仲入唔入角細好

再入一球！

我個8.5s練心緊

勁快已經2c我有啲驚

見到明亮買9.5細買左9.5大

4:0

係..我就係見到明亮買細 但係似水巴好似弓睇好細

佢仲燈緊咩？

佢就快-40000

角細屌撚住呀角細呀

6.5/7b追唔追

買埋8.5大

得兩角都入4粒 主都唔會推邊線啦掛

有3/3.5咩？

跟

荷蘭個場喎

睇錯波蘭 自膠

有

我都覺。。。。所以小注左7.5s

唔識加密？

齊屌角細

8.5s

7.5s

6.5/7b高水想屌

3角了

屌你一叫完就隊隻角出黎？

2.04小注6.5/7b

齊贏咁多位手足 小弟先訓

早抖似水巴
忍左幾日頂唔住想玩下

4角明亮真係仲燈緊

佢可唔可以唔好再玩 望親都仲差緊成萬咁 佢到底有幾錢可以輸？

半四全四

你無撚提d燈好無 一講就死

對唔住大佬決定佢再出買死對家

唔係唔想跟水巴 不過明亮好早出 忍唔住對佢

成撚日提住，唔燈都變燈啦屌你老母

仲諗緊明亮同似水巴邊個勁啲

佢試驗緊本多係咪終勝

上個po我先講過，唔理佢就無野

咁你洗乜走黎跟似水巴 on9

人哋有贏㗎，你睇吓對上一場

佢上場自私買佢清爐次次放料都...

贏無show出嚟咋嘛

屌已經6c

求下你冰角

冇啦啦連c

7角

癡線5-0咩料

屌8啦

睇怕準備60

爆角

幾分鐘入面 4個角

Jumped

9.5b

針撚左7.5s

補大c算

又係你針幾多

上一場贏個啲針返

All in補左11.5b 輸曬唔玩住

同路

再補s

屌你老母煮個面食番黎9角

屌 10角啦

25分鐘 2個角球，唔過分吧

點25

買左10.5s

仲差1個，安心訓覺

單邊刷都大角 輸哂

上呀角球

收工

比多一c

要c阿

1c1球

Cls 波

比利時定俄羅斯

比利時

利申：9up

真係買佢對家贏多輸少

謝樓主

荷蘭喎

多謝似水巴訓醒又羊

其他呢

琴日用咗戶口淨低嗰200蚊自己買咗條3*1
冇跟到樓主

尋晚啲波幾正氣

跟齊羊

頂佢馬會，韓國嗰場個盤食水咁深 1.83/1.93 兩邊買晒要蝕24%

齊贏

樓主....

台妹

Jed

Deb真係好撚正

所以日本今日都要加油大波波

提你哋要大波呀

50起機跟樓主搵錢去揸爆台妹個波

去台灣既機票錢就靠似水巴同十拳巴喇

變左j 圖青盧

角大 同 半場0.5/1 大 好吸引
好想買

繼續燈

米啦

巴打們應該都係輸錢多
負皮我仲多過正皮你

]其實三場邊場最有信心 想重課一場

讓6球

咪啦，友誼波

正. 兩位巴打都出現齊叫齊羊

咁叫補飛?

佢話係就係la

8.5角大號 準備上船出發

入球

大波大角

跟大波

中柱

狗會封完未？

馬會做咩封即場

-8

屌你老母封撚完未呀

買咗9.5諗住等足水再買8.5
仆街狗會

-7

大波波大角

大家會買波膽嘛？

3角定2角?

20分鐘會唔會有個波波呢

角球大細-暫停受注

now 2

3球了

-6

買唔到但幫手叫角

個盤封到買唔到

有冇日本link

封撚完未

馬會係唔係知輸撚梗 封撚咗唔俾買

狂封痴線

仆街 停角醒呀

唉封到唔想買，幫大家一齊叫

大波大角啊

一齊嗌大波大角呀

2.5b e4

射

角呀屌

大波波呢

波多黎角

波角波角

24

Jc角盤開返

又係唔屌唔識入
大波波呀屌你

多波多角

2.5大 開到5賠

大波啦

直屌角7.5b?

仲開緊可能有機

大角

支持角大

點解1球都無

係咁射 但都無

使唔使到角細

補

下半大波大爆角

屌我買左3.5入波大.....

邊到有得睇？

廿蚊8.5大角

8.5 1000$ 大角

真係以和為貴

U23正氣到

2.5無埋

入波未

友誼波都fake

炸

屌你用手jm9

快啲入呀

我投降la

屌又炸...

冰左40min

炸...

屌撚到佢地入

mo la mo la

日本仔識唔識踢波嫁....

唔好冰啊

Goallll

大波波

日本仔都假波架咩

快手入多兩粒

韓仔同日本串左

烏龜

見到大家一齊屌大波我先知原來我跟錯咗盤
21 ok?

on9無買烏龜

-4

波呀，角呀

入波呀

大波

無人屌角？

-4c

6ccccc

買咗6.5b 7.5s

刷

角

7.5 8.5b

Cccccc

仲有幾分鐘?

15

轟啊日本上力了

轟呀 條過關呀

唔貪心畀多2角+1球輸半算

烏龜南韓日本

2角2波

刷多2角啦臭閪日本仔

日本上力呀屌

是但一邊入多粒先

比球角

俾多個角都好啊

俾2角夠，唔洗入波

波角

完未

2角 2角 2角 2角 2角 2角

日本仔入多粒加時啦

-2ccccc

入多粒啦~~~~！！！

連2c 唔難啦

角呢

快入

輸2c好過輸1c

1球

c

冇運...

9

日本

Cashed2c

岩岩好

cashed

幾驚8c即完場

9c ft?

恭喜大家
下轉再跟

有冇人同我一樣好想打撚死個跟車好貼

說好的補飛呢?

10c了

上埋10c真係邊個估到

連3c

10咗啦
3連c

3連角cls

百屌成材

1:1都無

Cashed

買得太早,最尾8.5好似上到6倍

轉屌泡狗

中左咪唔好諗呢d 啦

泡狗上力未

連詩訝

無輸都執返身彩

係最尾3連救全家

呢隊真係狗來咁樣屌打都輸全

等十拳巴俾料回大波波血

臨尾想補 點知心郁郁就買唔切

泡狗

0-2

樓主唔好灰 下場齊羊

無得好諗既，果刻個形勢真係唔似會刷角

南泡狗快啲上力

我以為今晚先踢

我條過關差垃圾泡菜

泡菜

仲要讓人

見左女朋友未！

你而家知我咩料啦

一點 再黎

勁到

南韓咩事。。。

垃圾泡菜

泡菜快入波

不嬲都係 輸開盤

我冇份輸呀而家
輸左就屌人老母

韓快入

泡菜快入

入未呀泡菜仔

而家寧願玻璃贏
垃圾韓狗冇撚用
真係得個整容勁

空晒都唔入

利申：盤我就一定唔跟 輸盤就一定唔關我事

入喇屌

屌佢老母亞洲佬真係唔識踢波 以後避下算

1 0

入多粒

吊吊吊

屌你老母韓狗入多粒我聽日唔食肉

快啲入啦屌

泡入多粒我日日泡菜撈飯

韓入多粒我戒丁3日

完左啦

繼續打丁了

輸返700 烏龜可唔可以即刻完場？

可以丁到精盡人亡喇

垃圾泡，贏波輸盤

烏圭快啲完場補補血

買咁少就唔使貼啦

點解玻璃盤仲未派錢

烏龜🐢快啲入多粒

3個鐘呀

十一點

收足

法國-2似唔似

似

亞軍停 -1會唔會好d

Gun

果然好進取

已跟

[url][/url]

保 3:2

跟半大

有無🍇🦷同路

儲定氣
準備1點叫足上半場

Yes

thz
集氣

Web 版囉

兩邊都無大信心，試下拳sir既玩法先

入未

港超都多觀眾過佢

Feel到黑山會入

仲有37 分鐘...

快入啦 個個都唔屌波

唔屌點入 點贏

入波

入呀

0分鐘冇入波 針

仲有35分鐘...

快入啦

攻啊攻

快啦

仲有32分鐘..

準備踏入死亡30分鐘...

完

快入啦
唔同路既走開啦

上啊！！！！

入未阿屌

入呀！最好黑山！

屌你 入波啊 唔屌唔識入

入波入波

快d!!!!入啊！！！

黑山上

大家唔使驚 啱啱打左長途屌佢地 38分左右會入波

上呀

上啦 黑山共和國

完了吧

機會再微都有機會

刷夠角喇，入喇好無呀

波

波都唔識入

入唔到波就門角刷到入

最後2分鐘

針

走遠啦

2隊都好廢

今轉玩唔成唔緊要，夜d再泥

唔係同路就彈開啦

保加6射0中
黑山2射1中

條路仲係好難睇得明

可能互交白卷

角呀！

點解咁都無1球

屌黑山入撚左....

黑山gogogo

打氣都要屌

可惜呀

針左幾條 等十拳巴追數

智利

智利盤求和

尋日入5000 針曬

31

5000蚊玩一日 你老母洗黑錢？
連登仔5萬蚊個月都唔夠你玩啦

輸兩三場就應該要收一收，明知自己運氣/眼光一般就要休息下

同埋真係既：一有追數心態就會再輸得甘d，我係一個「成功」例子.......

入多5000 再出發

笑咗

記得執執自己既落注心態

Okay,thx巴打 原本諗住一炮轟落去 而家慢慢玩算

轟落去啦 黑錢狗

竟然係金澤

唔夠膽跟祝羊

跟左 大家注意 小心落注

無人會理你㗎喇

我都有啲懷疑🤨金澤

你咪理左囉

Btw跟

我唔係人

失敬失敬 原來閣下人面獸心

跟唔到 祝羊

甲府風林 買左大波

即角玩?

先goal 一場

01

轟吖

果然買得十蚊係燈唔到你地
下場我會努力

甲府半大叫糊

其實做人做到你咁 有咩意義

0：1

Jer住我做咩明明我咁鐘意你

跟唔切

好無聊

關咩事我係到9叫下就會影響到場波咩
係班人唔玩得
講下都唔比 惡到

而家損手定腳 我要照顧埋你個玻璃心？

冇話唔得 你有自由既
但你咁鍾意做呢啲野, 有冇考慮去澳門企喺班賭仔隔離做丫嘛

好！講返場波先

都有試過 不過係佢買大時我買細
都執唔少

你記得落注果隻講明 買對家燈你班撚樣先
咁先感受到個full package

我一邊落注 一邊話燈燈燈鄧
你唔敢唔代表其他人唔敢

場波快啲再入
唔好理無為野

你估個個好似你心態咁差
講一兩句就唔敢買咩

仲有次開左7獲小 見所有人都繼續小
我同個fd買大 買100 話燈9佢地先

結果真係開大 橫掃班大陸撚

其實 呢度係屌波用 咁都可以罵戰

巴打 我見你都跟好幾個po
都見你係咁針

金仔入多d

我冇話你唔敢呀 你唔洗一搵到位就要表明自己夠膽好型既 咁咪叻囉

上連燈你班友都咁認真
巴打你地真人係咪冇朋友

無人屌波

岩岩先開波

仆街

Rc

屌住呀唔該!!!!

頂撚住啊

開始練心

慘一早買咗甲府

頂住

自己識分邊啲大注邊啲細注啦...
我就仲贏緊錢既

Ho ball!

1-1

冇計

運都無埋

唔好意思咁多位

好過冇

兩邊都11
3串一收少半

好彩唔夠錢買左 ＋1

多謝似水兄

我都係 根本我都冇跟
成班以為我燈佢咁

成粒丸

仲有人買盤 成功遠win 兩倍幾
買盤都係預輸少d
直接買100蚊win回報仲大 反正都預輸少半
咁不如直接100客

好似呢個咁 和既你咪一蚊都拎唔返囉傻鳩

呢個和左你都輸半呀 即都係輸一舊

...

啱條友跟車太貼

你戒賭啦傻閪 知唔知咩叫受讓呀

下 成功丸讓人喎

睇清楚先

你班刷鞋狗戒賭啦 盲跟到冇曬理智

咁又過份左

同你地分析又要串翻我轉頭
到底知唔知自己買緊邊隊？

小學雞 究竟知唔知咩叫走盤

係咪得我明你講乜

你賭波前學下連數先

我

樓豬 佢地真係唔識咖原來
希望你出水之餘多d教下佢地點計
成班為屌我而屌

真 唔同路咪下場 我覺得你講既野有道理

贏錢便是娘

你本金都唔同

睇賭本姐 反正要收全格就一定要贏一粒

仲同樓上條友認真

係 睇本去買

正傻尻

教精你地呀 條數咁易唔識計
咪唔好學 繼續去買你嘅盤 買多d添

你都係 數學唔合格？

自己開post教人賭啦，唔好搞呢度。最多我去捧場

痴撚線 樓豬開po唔比人跟？
我場場跟呀 你咪唔好跟
唔跟過主 好行唔送

呢條友黐撚線+思覺失調

真

輸到傻咗？我睇你都幾得閒 你先係盲跟嗰條友 唔識分析 輸咗又係到屌 又話燈人又乜 買盤係穩陣 你講個理論係冇錯 直接買win 反正買受讓盤都要入波先拎全格 不過打和我都有得贏一半 即係贏同和我都有得收錢 其實你有冇學過概率？三分一&三分二 識唔撚識分

柏雷入

見到你個名已經唔想同你講數學

一齊屌到佢入 0.5/1 B

Goal

吹左

炸左

0/-0.5

盤係將200百蚊分兩條飛落注
贏一球食全格 200x1.98
和波 走半格輸半格

我又覺得位ching講得冇錯喎
既然和波都係走半輸半
佢進取啲
直屌客係冇問題

一炸對家入針

Goal 0.5/1 b

成功丸要成功

2/2.5 等間又有條友話點解唔直屌2.5

上啦 小丸子

成功丸 加油

上呀 成功丸

0:1

goal

Goalllll

gogo 成功丸

成功丸

繼續上

小丸子好波 繼續上

入多兩粒

攻呀

跟唔到大波波,祝齊羊

入多球呀 成功丸

成功丸 快入

2.5b 呀成功丸
快開0:3

丸丸試下比多粒

丸丸快入呀

比多粒丸啦

Eason落左場踢

買咗客盤但即場又追咗大

趁高水補個和好冇

快啲成功

小注追都係贏既
不過場波未完

快入多粒穩

追左成功ng快啲成功

成功丸入多粒
最好入多兩粒

成功上呀

成功丸 頂撚住啊

頂撚埋佢呀

凍過水

全 咁既上盤唔會贏半啦

屌你戒賭啦

多謝樓主

多謝

終於跟到啦

跟左大

讓0/0.5

讓0/-0.5
0:1 減完0.5
仲贏緊咪贏全...

平注買盤同跟大,輸幾蚊😂

大細真係比狗買 盤都係穩小小

啱

無錢買盤買咗讓球和 都收

多謝樓豬 今日贏左20蚊

6場日本細波穩到

多謝樓豬

大注丸盤謝似水巴

你班友仔今日幾好命水
唔好比我上到200蚊 跟咩盤死咩盤

咁威威？

依啲廢物都係拎存在感啫，你畀佢做乜

Gun 瑞士糖

8點場點睇

辛苦你 Mon咗成日贏得個$20

你唔信馬會波連續開8場細就買大波

齊羊！

跟足，齊贏

想買盤

如果揀

中埋呢獲 離買盤不遠
各位要買就早d allin
我跟盤炒機率係100%

點解樓主會skip?
點睇買邊場唔買邊場

D人跟都跟得柒過人, 3x4中兩關收錢, 你買3x1 一陣真係中得兩關

個盤回哂水wor

買波娛樂下唔得？
買咁大輸唔切呀

覺得唔穩就skip 硬係要買通常都輸

G持樓豬

齊贏 中就一齊買盤齊上齊落

其實冇人想知

已跟 希望過3關

搏下班士果場半大全大先

其實唔洗同佢嘈，佢都係想吸引人注意，你理佢佢最開心，直接block左佢就得

硬係要賭

似水巴，三場最有信心邊場

想點

唔跟就走啦
唔好阻我上200

可唔可以唔好貼cat girl

有冇手足有更多cat girl gif 請tg me

有無手足同路買班士利

買左

一齊屌屌佢

上半場入一球先

點解可以樣衰成咁

多謝巴打 已入fans club

完全封鎖 跟車好貼

搵左女朋友未！

唔跟就死翻出去啦
我就跟左啦
唔跟又係到搗亂

搵咗男朋友喇

#770 講咩

成班係到搗亂
樓豬都未講乜野
成班狗仔搶住刷 事實又唔未睇清就屌左先
數都未識計係到人雲亦雲
成班老母生你地果陣生少左個腦？

落唔同注

講返波算啦，成日話燈黎燈去煩

好煩

我都有認真討論
係班狗仔想咬我
唔打下班狗佢地真係會惡過共產黨

客入

瑞士

瑞士糖

入

瑞士快入

屌到入

同求吵

一直有跟 但見唔到有爐

好彩炸

多謝支持小弟同十拳

炸左就係瑞士入波嘅時候喇

想問下似水同十拳聽日會唔會玩馬

屌到瑞士入

Thanks 水巴求帶領

定律

黎多粒 食哂全格

瑞士糖入多粒

瑞士繼續入

瑞士加油

瑞士糖整多粒

瑞士加油整多粒

定多粒收全格

全格 冰角

瑞士快入多粒

瑞士再一球！

瑞士糖快啲入多粒

瑞士快啲整多粒

瑞士要爭氣！！

先過一關

瑞士入多波！

買左0比2波膽 上阿！

魯頓黎多兩粒

瑞士羊我食足一個月瑞士糖

小心糖尿病呀巴打

0:2

有人要食一個月瑞士糖

派 瑞 士 糖 o k ?

食啦巴打！

Thx 巴打

可唔可以請我食粒瑞士糖

好波！

瑞士咪鬆懈

你有排食

頂實ok?

Ok

過1關先呀

多謝水巴！今日贏大錢

水巴拳巴一陣仲有冇

叫上面位巴打派左瑞士糖先啦

派瑞士糖啦喂

樓主好鍾意cat girl

一開就cat girl

幫佢手食咁啲

好撚好笑

其實可唔可以唔好再post cat girl
我知贏波係開心
但係開心還開心
cat girl還 cat girl
我真係好辛苦
我係個正常嘅男人
睇到cat girl呢啲怪物
我真係會反胃
你當可憐下我啦
唔好再post cat girl啦

好多好多好多catgirl

你走咪得

唔到你唔信 貼左catgirl 勝率直線上升

幾時變左吉祥物

你睇到cat girl冇難受嘅反應？

請問點分邊d係樓主出定十拳巴出？

Chat box 右下logo

唔跟果d走翻出去先 我頂得順

盧頓 曼 未落得切

半場一球 加油

謝津巴

luton
Mansfield

快入呀Luton Mansfield

Mansfield 2-0

Luton
Doncaster
Mansfield

Sor 係Luton

樓主一點有咩心水
琴日好彩你俾信心我直屌左英撚-1 fat fat

點解直布羅陀 主客和 60倍

因為直布同小學學界冇分別

Luton 整多粒

咁樣買有冇得諗？

要問問masterjoe

Goal Luton 3-0

取消咗 sor

炸完對家入

克魯入

過曬3關未 準備買盤

斷了

....反cup

黎cup 佢

唉 得少少錢揀一關黎跟就揀中曼斯菲
聽日冇錢玩馬了

Cup

反

Cup!

冇盤真係唔應該買......

Cupppppppppo

盧 唐 是但入一球 攞住2關先啦

梳士貝利 屌你老母

Luton Doncaster

Mansfield

Luton Doncaster 快入

小注完全不受影響
以後玩10蚊慢慢羊

反cup 呀 曼

中呀！

如果曼反cup到就爽死

點解我要串英乙

盧 唐 再黎多粒 回返1注錢

3:0

屌 02

一邊中一邊針

02

冇計 都中兩關
多謝

我條3串1呀
你地又多一日時間

斷一 姐係冇賭過 輸幾十蚊

曼有買單頭就唔中
盧冇買單頭就中左

入多粒收全格

入多粒開大全格

唔係喎贏一半

贏兩關

係喎2.5/3
唔記得左

3串1

流水巴 1 點個幾場有冇心水呀

又想去入錢

收手啦 下個月先

琴日唔入定？ 賭波日唔入錢走來mon po

4:0回翻少少本

4：0

Goal 4-0!!

水穿4 贏返少少

goalllll

Luton

追和反cup

天地有正氣

淨輸20幾蚊 好彩

曼而家先入波

應該輸少少喎

執返少少 sor

2串3

淨係買左主勝

仲有嗎

瑞典2/2.5 B 落左五千

飛呢

是咪聽日 日乙再戰?

愛爾蘭到而家都未入

跟呀

跟！

支持 齊羊

串咁多

似水巴2x3?

可單頭可串 自己決定 勿盲跟

想買6.5b

5.5b

好低水

1.65

1.85入左 會唔會太早入

唔敢入了

勁快2.17

就1001

刷角呀

100玩下

1001